hunter係妓女身上吸毒（無樣

師兄lag咗幾耐

一年

咁樣唔會有屎味㗎咩？

師兄未玩過毒龍鑽?

左膠：生安白造

條仔好正 可惜吸毒

兒登仔真係好鐘意炒車

睇唔出咁大隻

呢個POST 會沉

隻雞帶頭盔好搞笑

愛侵力：唔好推

出句聲啦愛侵力唔係好撚打得架咩？

兒登仔：岸撚柒鳩

依次真係
兒登仔：睇唔到

媽 好柒呀

你都戇撚尻
講句嘢都唔撚得？惡撚過共產黨
幫老母執撚完骨 好撚唔開心搵人發泄？
傻閪